點睇戰術大師當年個廣東國三日被滅

說好的廣東國呢, 說好的犄角之勢呢?????